有無人好熟樓下m記啲職員但大家都唔識既

幾年前搬咗屋之後一星期都有2-3次會落去樓下m記買野食
呢幾年望住啲員工由𡃁仔白牌做到上經理
啲中學生做到讀U 有啲就由part-time做到轉full-time
睇到啲本身做野慢手慢腳既最後都做到經理
真係有種睇住佢地大既感覺
但大家都唔識對方 但都會認得對方

有無人都有相同經驗

竟然無

食少啲m記啦師傅

有

麥當勞分店經理有冇兩萬蚊一個月

無，見習萬三
普通萬四
跟住D1-D3
D3都係得萬七
餐總得二萬頭
我係攞經驗先升經理，玩兩年就走

星期六日都會m記早餐

第一次見啲個𡃁仔升經理真係好驚訝

但又做到仆街

做m記經理慘過食屎咁撚底人工

其實好多工都差唔多

真係好攰，特別我係做旺舖
邊間我唔講喇

中同由佢畢業做到依家做了經理 見到都會吹水

認真? 好多工經理title得萬中
份工仲要chur多嘢做喎

次次排隊都認得果個阿姐做野慢到碌柒咁
一定唔排佢果條

緊係認真 垃圾工真係一街都係

有個慢到舊屎既呀叔我睇住佢做左經理
但做左經理之後做野居然快左

認得個𡃁仔由幾年前執餐變左依家做經理

流失率快，所以又升得快